有無人阿媽生到佢好內斂

天生內斂到仆街，畀人感覺好正經、好悶，連登大神有無咩建議

On9仔性格

可以點唔on9

投個靚胎

要外向d
唔係點有女😅

睇多啲書 留意多啲身邊嘅嘢
希望多啲話題
再加返啲自信比自己

點樣可以幽默啲

其實只要樣唔算衰，斯斯文文，身形標準，再花d心思打扮下就自然會有女

關咩事,同一個老母生嘅性格都可以好唔同

我都唔識
見人地講完一句就會撘到一句好搞笑嘅嘢
應該係轉數快

執靚個樣，內斂就係優點。

你新會員?
上咁多年兩登
直頭變癲佬

咁都有得賴老母...